Twitter都有mon post狗？

最近去retweet 同comment Solomon Yue啲post
次次留完comment 就收到電郵話Twitter比人入面

入侵